張華峰個女算唔算「沉默的大多數」？

死咗 = 沉默

算

沉默既大多數-1

佢係facebook打水蛇春咁撚長既毒撚文
邊忽沉默

+1 喎